邊啲人可以拎嚟做八奇?

777 暗黑兵法令香港人大團結
孽瘤 出奇招斷777後路
張超雄 引入南亞人準備暴動
蔡英文 借香港議題贏咗黨內初選
美帝 出手準備制裁 嚇到班建制瀨晒屎

仲有邊啲

狗王聰 叫手下濫用武力激起國際反響